《塔羅》並不神秘，應該點樣問塔羅問題！

玩左塔羅多年，經常幫人睇牌，經常被問到些同一様嘅問題。例如：我可以幾時出pool? 我同分手男朋友可以幾時復合？我幾時搵到一份好工？如果是這樣問，塔羅並不是不會給你真正嘅答案，但塔羅顯示出黎嘅答案未必真正幫到提問者，點解呢？大家可以思考一下，我再提出我嘅見解，同埋可以指出應該點様問塔羅⋯

lm

其實問題的關鍵在於提問者有否對所問嘅問題負責，抑或她會將責任交付到塔羅身上

即係點

例如你問：我幾時會出pool?

呢個問法可能係有d不負責任，因為你可能什麼也冇做。但其實問得呢個問題，背後一定會係希望出pool, 所以比較負責任嘅問法係我需要做d咩先可以出pool!

跟住如果你抽到塔羅比你嘅一d建議，你都會跟住去做，咁你就可以問幾時會pool 嘅問題啦

Get到你意思。感情問題巴打占卜嗎？

我都幇人占卜呀，教塔羅呀，你可以tg 我starlightpigeon

又上連登搵食

有冇得玩下？

你可以去另外一個post 問「塔羅並不神秘，有問不一定答」

我可唔可以問一個關於塔羅嘅問題？
我噚日幫frd問佢身邊有冇人鍾意佢，或者有機會發展嘅對象
然後出咗聖劍六正位
請問可以點解？🙇‍♀️🙇‍♀️🙇‍♀️

那個人已經出現，但可能只係觀音兵，你個frd 留意唔到，而且哥個人都幾難頂下，好大機會係風像星座

thx！不過樓主你係點睇到㗎？
初學塔羅想請教吓🙇‍♀️🙇‍♀️

btw中！嗰個人係雙子座

6號牌通常有give & take 嘅意思, 傳統偉特牌有三個人, 一個船伕, 一個女人，同一個小孩。但一定唔係一個人。但係三個人都係背向，都代表一種忽略, 又或者一種背負過往的擔子嘅意思, 但係只要捱得過, 隻船向著嘅目的地係好嘅, 你可以follow 我ig ctarothk 上面都有其他關於塔羅嘅資訊同塔羅班嘅資料

因為聖劍屬於風象星座😄

請問如果係逆位，係呢個情況下，解法會係點？
成日都覺得6號牌好難解

聖劍6有由壞變好嘅意思，逆位代表由好變壞，又或者你係冇留意好轉嘅情況。所以我都話有鍾意你個friend但係佢冇留意到

Ig : ctarothk

如果唔太識問問題，有一個人好嘅方法係用牌陣、因為牌陣可以從中唔同角度去睇一個問題
[url][/url]